[震驚] 二戰前香港旗已預言「黃雨褸」同「女孩」代表香港人

1955年的第三代香港旗（參考：）

旗上兩名本地人代表係「黃雨褸」同「女孩」

順帶一提，圖中已經冇第3位本地人代表
我地要好好地生活落去

已經唔想再見到香港人死
要死嘅係嗰啲殺人政權

push

認同

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

已經諗到藍屍實會話預言收左外國人錢

1955=二戰前？

diu sor9

1876-1955：

呢個世界真係好玄
利申 信mandala effect 信平行宇宙 new age撚

留清辮的女人 鳩吹都要合理架青

悼文：他跟她，致香港人的希望。

// 該圖講述英國軍隊最初登陸香港島赤柱時，得到漁婦陳群（「阿群」）引路至香港島北部的故事。 //

女黎

會唔會黃衫先係女子

原著兩個都係女
師奶同佢新抱